[高鐵] 啲藍絲話西鐵當年都係冇人搭，咁我建議起條地鐵去東龍洲都得啦

條東龍洲地鐵起咗初頭冇人搭，慢慢就會有人搭
時間證明一切